(反省) 藍屍呢d一係齊上齊落

齊上齊落依家係口號
藍屍將佢發場光大

我地反省下自己係呢場革命除左守同走
仲識做d咩

兩點半東角道見

只有一個方法可以有效打擊藍屍